靚女視角搜證捉渣男

一償所願
本身唸住開落去遊戲台
但咁啱聖誕
隻game做得幾好
但無乜熱度
我係巴都玩得好爽
各位有情傷嘅巴絲快d玩捉9d渣男出黎/ff 自己係靚女撚d靚仔